[突發] 銅鑼灣有飯食

from 立場新聞直播
銅鑼灣有飯食

推

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

銅鑼灣！

會唔會途經灣仔警署咁呀？

肚餓

去緊！

西環無野食咪落老銅食囉

有啲危險，但現場決定

dinner is good

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

應該搭地鐵去

wow
ho ball

去CWB行下先

checked

銅鑼灣！跳閘！跳閘！跳閘！

正

灣仔有狗車 大家小心

行著hysan等食飯

交通燈

個個仲好乖咁拍卡入閘

屌，暴動罪都唔撚驚，驚ＭＴＲ捉你逃票！

你地真係好可愛

離開西環

push

玩銅記

幫香港人罷工

8月5日全港被罷工

肚餓 我要食飯

封左sogo佢

光復香港 時代廣場革命

轉銅鑼灣

我要跨躝我要食飯我要落老蘭

Cwb見

cwb

聽日唔洗返工，速到銅鑼灣shopping

唔好再咁分散啦
上次就係分2路，上環先拉左好多義士

8月5日，全民三罷 ！！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

最新資會係Group到發放

係現場叫轉場去老銅，成班去哂撘鐵唔存在分散

會唔會好快食環就黎掃場呀 條路咁暢順 食環咪好快到

時代廣場

[教學] [超實用] 點樣最有效咁幫車軚放氣

咁都好d

好撚肚餓呀！

HKMAP即時地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報點!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

銅鑼灣💪🏻💪🏻

Yes

銅鑼灣多商場，進可攻，退可守
灣仔BB 展，小心小朋友

SOGO開始多人

sogo 外面

Push

去銅鑼灣食飯

推銅鑼灣翻工直擊

如港鐵太逼有小巴係學術氣息濃郁既地方過去

有咩食?

銅鑼灣啦

已佔軒尼詩道

西環狗上左車 準備u turn

銅鑼灣要飯腳 淨夠塞班馬線咋

即時地圖

目的地現有情報非常少，請手足幫手一齊更新

軒尼斯道已佔

詩

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！地鐵頭班車就好開始塞！

非《一次又一次難清場》
是《一次又一次難拉人》
Be water

銅鑼灣等

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!

好肚餓，好想去銅鑼灣食飯

堅尼地黎緊

係因為死守

港台LIVE 係咁BYE BYE

Good Job

成堆防暴仲ON99守西環

仲有人打鼓

轉場了
一陣黑警去到銅鑼灣
係咪又轉
彈出彈入

西環啲街坊屌得好大力

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

嘩交通燈噴黑左, 聽朝實塞到仆街

缺裝備既可以去parklane IKEA,迪卡儂入貨補充下

時代廣場！時代革命！

識玩一定係咁.副本係咁打

好耐冇見過既交通警係咪又要返出黎

港台一邊影住班義士轉場去cwb
一邊影住班狗成碌木咁企西環

依個時勢 仲行單必

銅鑼灣要人💪🏻💪🏻💪🏻

唔止噴黑，直頭打爆咗...

銅鑼灣要人

唔好死守啊

銅鑼灣直定曲? 宜家出

到底銅鑼灣係想快閃定佔據？

直又曲 曲又直
直是曲 曲是直

真

sogo同波斯富街都set左路障

冇衝突
佔據一定要快閃

金爺出左黎?

一邊打鼓一邊嗌罷工

銅鑼灣手足唔好除口罩！sogo 對出有閉路電視燈柱！

求求大家推我呢個post
要推到一班手足見到！

(好肚餓

中間個光頭鬼佬咩事